［突發］ 個天好靚

七警入冊，個天都靚d

冇lu
岩岩一間間紅色

咁都畀你發現左我係荔枝角